Fallout76 Discord 群招人一齊玩

歡迎新手加入一齊討論玩!

加入方式
1.安裝DISCORD軟體

2.申請DISCORD帳號
3.點擊以下連結

Fallout76 全地圖

陰公 真係零討論
其實一大班fallout fans底friend
一齊玩係幾唔錯
撇除D on9 bug的話
Btw, 你地有冇上reddit個market76賣嘢？

我覺得頂置應該要教埋人買俄版，平舊幾水應該可以吸引多d人

集集都有追，但FO76一個人真係提唔起勁玩

俄版而家1999廬布，即係大約23X蚊港紙，幾抵屌
買完入key之後裝登入器果陣揀繁中，隻game就係繁中

返而我仲意76, 有時刷下瓶蓋刷下怪，3,4 代單機版訓幾日都未刷生到，npc 又賣哂啲野，搞來搞去又set mode刷怪，mode 重置npc 物品, 依家上左online , 佢搞埋佢唔洗煩

仲有無玩?